（有圖）屯門上空好季後鳥遷徙

屌你老母好撚壯觀！！！

你老母上空好撚壯觀

成萬人排隊屌樓主老母真係好壯觀

你老母個閪好臭